今日港股應該係千跌

利申：滿倉

滿倉車股

清曬倉

升過千，港服一早變撚左反向道指

好叻

滿倉近千跌

All in 7500

全部零售股 未驚過

有冇HKTVMALL

冇入 wiki唔信得

都幾好 有佢坐陣 會仆街

0759

訓醒又托，你唔托呢下我都唔覺會跌幾多，托呢下就知今日落硬24300

唉今日渣都冇啦

vipciti9

可以$12買屌米喇

係咪癲左

港股一早跌突啦
邊到會跟美股㗎 咪傻啦

上啊

先殺熊 再殺牛 無得贏

點會美帝跌 香港升
中國 勝

中嗮